好心大家中國人就同心啦

屌 習近平先生想連任咪比佢連囉
佢又做得唔錯
大家仲係到侮辱我地中國主席
佢人工一年得10幾萬炸傻仔
唔係為左中國人民 中國香港既福祉佢會做落去？
你估呢份差事好做？
尊重d
sb東西 操

邊個同你一齊做支那狗?

講得咁難聽
支那支那。大家都係中國人

樓主五毛

你老母就吾毛

乜撚呀

大家都係中國人
屌你老母難聽過粗口呀

系，G持牙雜
牙雜萬碎，萬萬碎

你老母係雞

你老母200一晚

牙你老無咩
字都吾燃識打

Block左先

卜囉

大家刀G持牙雜
洗吾洗甘串仙

支持樓主五毛